姜濤會唔會係新一代天王巨星？

有樣跳得唱得，香港冇邊個得。

係都Ian 啦

貪佢識閪面？

人氣同姜濤差幾皮

樹熊面

樓主走先，連登最鍾意反姜濤

樣麻麻

契仔就收檔啦
Haters重多過fans

重衰過姜濤，成隊mirror最唔順眼係佢

唔會

唔夠高

姜b深黃

會, 只不過要TVB 收皮先得

你有冇見過天王巨星連廣東話都未講正

狄易達唱得跳得

屎萊姆 呀屎

177cm喎
郭富城有無160

ian 既 eq 同跳舞都仲要訓練一下

希望佢可以keep到份謙虛同禮貌,
佢其實有潛質

論唱跳應該Anson lo勁啲喎

講謙虛 真心姜濤比Ian 好

Ian 其實個樣似乖 可惜一啲都唔係